呢兩對鞋大家點揀

free rn flyknit 2017

free rn flyknit

送都唔著

dog dont fuck

兩對都唔會揀

of coz NMD

下面

咁你屌唔屌

我唔識欣賞

我只要NMD

兩對都咁柒

2017 有咩分別

利申有RN flyknit